棟篤特工劇本咁廢都要搞兩年

老老實實，
撇除其他因素唔講，
笑位人人唔同反應都算，
唔排除真係有人會覺得好好笑。

做訪問又話兩年日思夜想咁都係咁嘅質素，
真係強差人意啦

開live仲要話結尾係完美
我睇到尾嗰陣真係想問句完未

又唔好笑 又唔知講乜

係得呀bob隻手笑左

本身想睇
聽完好多人話中伏 慳番

所以就明白點解一代宗師搞成十年

黃子華拍片就一定要好笑？用咁既心態去睇本身就有問題喇
劇情來講又唔差，不過不失。

都話唔係講好唔好笑
而係佢強調個劇本要諗兩年
又諗咗好多個版本先得出而家嘅棟篤特工
咁兩年精製係咪期望會高啲呀世侄？
你都識講不過不失

三唔識七世咩侄？
你對套戲期望100分，但佢達唔到你要求，得80分，所以套戲係垃圾。
但你睇第二套期望50分，但套戲竟然有60分，按你既邏輯其實第二套會好過第一套。
咁又夠客觀公平咩？